有時諗，自己老左會係個種臭左先有人知自己死個種人

老左訓訓下晏覺去
張蓆都浸滿哂屍油
洗極都唔甩成個人既印係度
個零兩個禮拜
臭親隔籬屋至有消防破門
簿仔應該仲有幾萬
即係生前唔會冇錢使個隻
但成副身家就得咁多
有時行落油麻地
見d上年紀夾雜白髮個d
自己一個坐係街角
又唔係食煙又唔飲酒
又唔係攞住份馬經
就咁坐係度望住空氣等時間過
就諗自己會唔會咁
定還是而家已經係

諗起公屋樓下坐係公園到妹下妹下果d
或者晨早流流同後生逼巴士迫港鐵嗰啲廢老，跨區去飲茶探朋友或者去北角佛堂